FC 921何妖領軍入沙田

推

推推

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

推推推

推推推推

好似有幾次都係呢啲訊息流出但係影都冇隻
不過防人之心不可無，嗰日大家都要備戰狀態

先唔講你old news

咁你想點
推手足去送死？

點都要搵 d 野搞鳩呢班死柒頭啦下嘛
咁錯盪又遠水路落到黎，人黎！好好招呼下班老人家，啊唔係，老而不先岩

太平紳士

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

佢本人出唔出先

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安